我就係唔抵得李卓人鳩up兩野就一個月搵十萬，吹咩？

明明係香港人投你既票 點解你做4年就有得上樓 其他人就要留係香港受苦?